幾時買common projects sneaker 最抵？

Mr Porter 通常幾時做sale？
想買返對白鞋著

Winter sale

任何時候grailed/ebay最抵

要成日留意先得
一有sale好快斷晒碼

我Eu 39
係咪買女裝都得
Woman by 同其他有咩分別

冇

型號唔同
所以數字會唔同
其他應該冇分別

其實咩價位買叫抵

2月頭果陣 mr porter見過最平$1000左右

白色多數好少折

平時買2k6係咪好不智

其實鞋底係咪好薄 唔太好著？

等sale 平成千以上

成日都miss左特價

btw其實洗唔洗買大買細
kb冇人知著開nike us9 cp要買咩size?

細一個碼
eu 43 就買42

thanks thanks!
希望快d特價

Stan smith著Eu 40
應該買39？

is

係美國買會不會平啲?

鞋型有少少出入 試左先買

Ssense我千四買過，但就唔係最classic款

最經典個隻白色2k頭就好買

Mr Porter 依家由271減到242歐
係咪仲未到最平

大有冇人知有咩分別 睇圖完全一樣

最平就等summer/winter sale, 但有無CP份就唔知
以前喺Harrods見過百幾鎊, 但classic 款(全白)無折

絕對唔會
呢對鞋一殘 就買過對新 loop 到死果日

Common Projects係俾Cos, Norse Project, Acne嗰啲擁躉著

上次black Friday hbx 30% off
但下次唔知幾時

想買都買唔到
42長期斷碼
有冇咁多人42呀

白色唔洗諗，基本上佢冇折果時都已經比人搶晒d size

我腳細著39

鞋身係咪好窄？我腳闊

之前想買對白色粉紅底都斷晒碼
全白應該仲難買

好長多過窄, 同對鞋已經size up 咗

買sneaker 定 chelses boot 好？

Classic款好少有平
二千中都入得過

sneakers
more versatile

依家做緊50%off 白色經典款205usd有得入手

邊度

襟唔襟著

用電腦上 我琴日都入手咗一對

2019年 呢d網址格式都仲有人信

假架個網

我有朋友買過無問題喎

你過到自己果關咪得囉

千幾買淘寶貨！

認真？即係對鞋係假？

個網係真 著殘左記住買多對